去元朗行街食飯，今日要早D出發，一陣塞爆無車入去

十二點出發就差唔多，無雞髀食仲有咩好食？B仔就唔去了，平時人山人海，今日去以行下大馬路，人一世物一世點都要試下。